屌呀屌呀屌並非無害

成街細路

更有一眾DJ

無人識

00後揸旗呀 你小心啲講嘢

梳li囉/_\ 禾刀系寧寧後 寧寧後吾巧吊禾/3\

你唔開創意台等沉
創意台=大台

重開巧7。7 里幫禾開ok?

我唔可以開post 呢個連登測試ac post bam圖唔會bam

話說好耐無打J 戒左二十個鐘了

J是必須每天都打

你唔會比人bam你比啲sauce黎啦